== Модульна / структурна діаграма

image::arch:architecture/registry/administrative/regulation-management/services/registry-regulation-management/low-level-component-structure.svg[registry-regulation-management low-level-component-structure]

=== Security

- ddm-starter-security - бібліотека (spring boot starter) для автентифікації та авторизації на базі JWT токена

=== REST API

- Swagger API Documentation - створення OpenAPI документації під час роботи компоненту
- ddm-starter-error-handler - spring boot starter для роботи організації обробки помилок
- Spring Web - інструментарій для забезпечення роботи RestAPI рівня
- Version management controller - RestAPI для роботи з версіями-кандидатами
- Registry regulation management controllers - набір RestAPI для роботи з конфігурацією регламенту реєстру. В себе включає:
** Forms controller
** Business processes controller
** Data model controller


=== Registry regulation management сервіси
- Version management - модуль для організації роботи з версіями-кандидатами регламенту реєстру
- Forms management - модуль для організації роботи з над формами під час конфігурації регламенту
- User management - модуль для забезпечення пакетного завантаження користувачів реєстру в keycloak
- Business process management - модуль для організації роботи з над бізнес-процесами під час конфігурації регламенту
- Scheduled services - сервіси, що запускаються періодично

=== Інтеграція

- Gerrit service - модуль для взаємодії з Gerrit сервісом
- Git service - модуль для організації роботи з локальними (по відношенню до admin-portal backend service) git репозиторіями на файловій системі
- OpenShift job service - сервіс для запуску openshift jobs (використовується для пакетного завантаження користувачів)

=== Зовнішні залежності

- Spring Cloud Sleuth - distributed tracing
- Spring Cloud Kubernetes - можливість конфігурувати сервіс через Config Map, Secrets
- Spring Boot Actuator - monitoring
- SLF4/Log4J 2 (ddm-starter-logger) - логування

=== Мульти-модульна структура компоненту

image::arch:architecture/registry/administrative/regulation-management/services/registry-regulation-management/module-structure.svg[registry-regulation-management multi module component structure]